Facebook同WhatsApp打電話怪怪地

啱啱打完電話
好似有人開住聽緊你講野，而佢唔出聲咁

自己嚇自己

真心，一打電話就有，唔洗對方聽

啱啱試過，有同樣情況。

唔好自己嚇自己

發夢知道係會勾左線
你係會聽到第三個人既聲

無人出聲，係好似打電話有人接然後無出聲

起雞皮